白色恐佈 雙面刀

大家請停止散播白色恐佈, 咪中計!

我無野講

集氣推推推

自推埋之前個Post 講點樣高效率感化

push

推

推多下

推啊!

嗚嗚 埋黎睇埋黎揀, 唔買都幫手推呀

推~

推到黑警死全家

我嗰日食飯先聽到隔離枱屌哂鬼
話自己俾阿頭捉入去屌， 嚟緊仲要俾人問話

我親戚話7月1之後無見過好幾個伙記啦

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行真雙普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

班狗可以高調拉人低調放人，我地都唔得

做

我無野講lu~